剛才老衲屈指一算，林鄭月娥過唔到今年

老黑認同

算得準

老質認同

到時打勝仗，老衲請大家食狗肉ok?

燈到林鄭千秋萬世

老子認同

#聯署 尚欠8千
請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》
制裁香港政府

老衲祝你老母長命百歲

衲dee幾時帶我哋食狗肉

老周認同

how about 雜總？

雜總起碼有300歲命

會唔會太長

老牙認同

老牛認同

靜靜地贏唔得既